個個男仔都機都係咁？

成日覺得男朋友有自己陪佢打機係件好幸福既事
但我同佢每次打機輸左又發我脾氣
贏左又話我執佢頭
我認我打機係廢
但都唔係又鬧我又態度差又發脾氣咁對我
就唔可以温柔咁鼓勵下咩...

標題打錯字 係打機

係 但又唔俾你同其他人打機

唔係

打機都係尋歡喜 求開心姐
打到咁不如咪打啦

佢發脾氣就好似理所當然
到我發個陣都係鬧返我轉頭
話我發會得佢唔得

唔好打最好

女人幫打飛機就得拉

你男友廢姐
幾耐無聽過有人屌人執人頭阿大佬

我都咁話
成撚日打到屌哂老母都唔知為乜

自己犯賤都好拎上嚟講
自己要比人鬧 無人叫你要同佢玩

我自己都柒 擺個心同人地玩
點知人地識著個人 我自己又孤單一個
人真係成日犯賤

叫雞

叫雞啦

係咪jj下唔j

我唔係
果時打LOL 自己無心機都打到鑽二
打積分 場場對手都係職業隊 綠茶 統神 toyz都遇過幾次
同ex打街場佢成日都驚累我輸
我話你有本事令我輸既話
打到條友殘血 都留個頭比ex
打機係有風度先會勁
好似你男朋友咁成世銅牌啦咁 點carry你

加我好友 我會當你既神仙一樣咁保護著你 帶住你飛

加我好友 我會當你係神仙一樣咁保護著你 帶住你飛

我同你倒轉
我打機好過女友
但係每次佢一死就怪我
次次都要我氹佢